其實點解有人覺得美國唔會制裁中國国？

美國淨係打伊拉克都用咗幾萬億美金啦，唔敢制裁中国？搞笑咩

美國佬爭中國錢

咁咪啱，打柒你唔使還

講緊錢嘅問題，美國要玩要玩，一定玩得起

美國：中國手上持有的美債只是歷史文件

制裁咗冇得再借

順手還返清政府d債

樓主思覺失調呀？block!

因為鬼佬好撚古惑，無利益一定唔會做

中国仲有錢借？港股都托唔起

寫欠單冇難度

你估邊個驚啲？

我估美國

錢。。。

你就思覺失調

其實你地呢幾個月有冇睇新聞？
原本已經瘋狂搞緊支那la，
點會唔敢制裁？
直頭好想支那擦槍走火，
可以打佢一鑊，
報武肺死十萬美國人之仇。

宣布過去數十年對華方針完全失敗、
話武肺嚴重過珍珠港同911、
蘇比克灣、金蘭灣駐軍、
增加軍費應付南海、
潛艇、航母搬哂過黎、
偵察機去海南軍事機地睇撚哂支那潛艇位置、
琴日定前日轟炸機飛入香港外海、
叫台灣準備隨時有可能打仗、
賣重型魚雷比台灣…

經濟方面，
禁賣晶片比支那、
夾走埋台積電、
三叔又夾埋唔賣、
制裁33間搞鳩東突既中國公司、
美台資公司持續大量撤資…

以上咁多動作，全部係武肺後，國安法前發生，即係唔關香港國安法事，美國原本已經好撚想郁中國。

中國世界GDP第二係騙局黎，
中國係匯率操縱國，
人民幣唔可以自由換美金，
所以匯率好似好值錢咁大。
如果支那可以自由換美金，
個撚個即刻換哂副身家做美金，
人民幣起馬跌三倍，
即係而家支那GDP係吹大咗三倍先有第二。

以前一年可以換五萬，
而家換都唔比換，
passport都扣埋你，
唔比你走資。

大家見到支那有幾大危機未？
分分鐘半年後中共已經成為歷史

你依個問題應該問習近平，因為連佢都覺得唔會

係驚D左膠阻住晒
成日話美國好多公司係香港賺緊錢
攪香港會令佢地損失好多

習近平小學生黎，
d細既成日同佢吹到天花龍鳳搏上位，
次次佢都以為掂，
結果輸撚到癲。

例子：區議會選舉

中國=馬保國

其實唔搞嘅長遠損失仲大，美國最應該一下打沉中国，繼續做大佬先啱

債仔不嬲惡過債主

美國華爾街啲商家佬都唔想自己嘅生意會因為美國制裁易受波及

伊拉克有冇中共俾咁多勞力同錢美國？